過關請注意! !

過關時請務必del曬所有敏感嘅照片同聊天記錄 ! !
萬一比人周到 , 唔單止你一個出事 , 你身邊嘅人都會67 ! !

咪撚返大陸啦

冇必要真係建議唔好返..

建議直接拎舊手機
而家係真係check架